我係皇帝

各位巴絲 你地好 朕係大明 崇禎皇帝

剛先復活 down左呢個app

想問下有冇人願意向朕俯首稱臣？

願意既請正評 朕可以比個官你做

收皮啦,,早你千幾年做皇帝啦朕